跪求！有無人有2012年度現代書院中六全日制既Timetable or 上課時間表？薄酬

我知post係到唔岩主題，sorry各位 但我真係問晒朋友之前同學都冇，打電話問現代又話冇..上埋朋友屋企搵都冇，真係冇計先上黎呢到問你地..

麻煩你地啊，可唔可以幫我問埋你哋身邊嘅朋友呀，事關重大，下半世就因為呢張野..因為問咗現代書院佢哋而家變咗補習社之前嘅資料已經冇晒...唔肯提供.. 可pm我有薄酬..

完來冇pm功能........